\begin{song}[remember-chords]{title={Siva pot},lyrics={Aleksander Mežek}}

	\begin{refren}
		Siva po^Gt vodi me^D, kamor ho^{Em}če srce^C. \\
		Na Gore^Gnjsko, kjer gore^D so, vodi me^C, siva po^Gt.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_G _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		S^Gkoraj raj si, t^{Em}i Gorenjska, s^Dive gore in^C zelene re^Gke. \\
		Tu življenje skri^{em}va svoj zaklad, sta^Dra si kot Sonce, mla^Cjša kot pomla^Gd.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Siva po^t vodi me^, kamor ho^{}če srce^. {} \\
		Na Gore^njsko, kjer gore^ so, vodi me^, siva po^t. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		L^e spomini š^{}e živijo, Z^emlja stara, t^rda, neizpro^sna {} \\
		Rdeča roža v tvo^jih je laseh, ne^{}žna mesečina, so^Clze v oče^h. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Siva po^t vodi me^, kamor ho^{}če srce^. {} \\
		Na Gore^njsko, kjer gore^ so, vodi me^, siva po^t. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=predzadnja]
		K^{Em}o vstaja ju^Dtro slišim kli^Gce iz daljave, \\
		r^Cadio spomi^Gnja me na do^Dm tam nekje. \\
		I^{Em}n ko se vo^Fzim po beto^Cnskih magistra^Glah, \\
		mislim na^Dte le, nate le.^{D7} {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
		Siva po^t vodi me^, kamor ho^{}če srce^. {} \\
		Na Gore^njsko, kjer gore^ so, vodi me^, siva po^t. {}
		\end{repeated} \\
		\begin{repeated}
			Vodi me\chord{D} s\chord{C}iva po\chord{G}.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
